d死肥西後尾枕舊肉真係好撚嘔心

屌你老味
成大舊肉浪撚左係件衫領上面

sor